十八區開花

唔該唔好全部去曬poly送頭啊
十八區開花分散警力先有用
尖沙咀紅磡個邊分散警力作用不大
而家可以做的是開花 分散poly個邊的警力
只要區區都開 絕對可以分散警力

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

聽日再黎過

AOC 玩法

[member要救僧侶， 係拉其他兵

突襲佢啊， 如果聽日09:00唔撒

聽晚鳩縮啦[/member]

開花